藍絲親戚忽然撐廣東話

屌你老母！平時咁多野講撐689，689班子
家下無啦啦send whatsapp廢文讚頌廣東話
咩叫愛國愛黨原則下撐廣東話
土共就係要滅你「方言」
都費鳩時同佢再講啲咩五六七
戇撚柒鳩藍絲撚頭親戚收撚柒皮啦
眼火爆

睇返你嘅殘體字講返你嘅北佬土話

成班食屎大